唔見左考車排期信。。。。可以點

好似可以去運輸署免費補領

運輸署聽日後日唔開要下個禮拜一，我個日考

aga 咁勁

我好慘

咁都整唔見
唔好晒錢考啦

再排過下次

原來有得免費去運輸署補領

即時有得拎
之前我師父話冇其實都得，但無謂失印象分

佢唔係要黎點名？

正式黎講係
但我師父話佢有人試過冇帶都考得
如果你唔係太早考,就早D去運輸處拎啦,無謂搏

唔見左冇所謂
搵張紙寫低名，考試時間，身分證，車牌

應該有身份證就考得

考1145

腸油

8點幾去排
9點入去攞半個鐘都唔洗走得啦

要填表？排隊？求指教

我都唔見左張野

31號窗 攞表
填完走得
唔計排隊 一分鐘都唔洗

唔洗啦，朝早學多兩轉好過啦

我考個時出門口都唔記得帶，師傅拎左封copy好嘅信填名身份證 日期就得，照pass

咩信？？

搵得返。。。。。好開心。。。。。